白宮網站又俾国家級力量hack?

Solomon吹雞咁多日
仲係kick係六萬八
德國聯署都趕到Deadline
有咩可能個數去唔到

主要係真係無人想簽

咁你簽咗未？

已簽 推

仲以為已經簽咗
點知click入去先知原來未簽
可能呢排簽咗好多